{
  "id_query": "17528283",
  "total": 20646,
  "total_current": 200,
  "max_score": 53.606518,
  "origin_question": "Mình đã đặt cọc mua máy này nhưng giờ không muốn mua nữa thì có được trả cọc ko???",
  "hits": [
    {
      "score": 33.8376,
      "id": "17615649",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn hỏi là mình đã cọc 500k, nhưng k muốn lấy máy thì có lấy lại được tiền cọc không? cảm ơn!",
      "answer": "Chào anh, Dạ được ạ nếu mình đã cọc và không muốn lấy máy thì bên em sẽ trả cọc lại cho mình ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 31.695368,
      "id": "17702675",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn cho mình hỏi? Mình đặt cọc rồi , bây giờ mình ko lấy máy nữa có lấy tiền cọc đc ko ạ ?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh có thể lấy cọc lại anh nha , anh vui lòng ra siêu thị Thegioididong.com để được hỗ trợ anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 31.633614,
      "id": "17685295",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đã đặt cọc 500 nghìn để mua iphone 6 32gb nhưng vừa nãy mình lỡ đặt hàng lại thì có ảnh hưởng gì đến khoản mình đã đặt cọc trước đó không?",
      "answer": "Chào chị Thảo,Dạ trường hợp này thì chị yên tâm không ảnh hưởng gì hết chị nha, nên chị yên tâm chị nhé.Xin được thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.129496,
      "id": "17462713",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là mình đặt cọc xong mình mua luôn hay mua trả góp vậy ? Và tại sao lại phải đặt cọc , nếu không đặt cọc thì không có hàng nữa hay giá sẽ cao hơn giá dự kiến ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ đặt cọc là chương trình khuyến mãi của Thegioididong.com, khi đó anh sẽ được ưu tiên nhận máy sớm và có các khuyến mãi giá trị ạ, khi cọc anh có thể chọn mua trả thẳng hay mua góp đều được ạ, em chưa có thông tin sau đợt cọc này máy có hàng tiếp hay còn giữ giá không ạ, anh quan tâm vui lòng cọc sớm vì máy đang có giá rất tốt.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 29.007412,
      "id": "17722349",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi chhuts. mình có đặt coc ở tgdd rồi nhưng mình đã có người tăng máy, mình co lấy lại được cọc ko và thời gian lấy cọc ntn? tk",
      "answer": "Chào anh,Dạ với trường hợp này thì anh có thể liên hệ trực tiếp tổng đài siêu thị Thegioididong.com 1800.1060 để được hỗ trợ anh tốt nhất nha. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 28.020277,
      "id": "17483175",
      "field_search": "question",
      "question": "Không đặt cọc mua đc ko vậy??",
      "answer": "Chào chị, Dạ không đặt cọc vẫn mua được khi có hàng tuy nhiên sẽ không nhận được PMH ưu đãi cho khách cọc thôi ạ.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.436344,
      "id": "17572038",
      "field_search": "question",
      "question": "Thegioididong em muốn hỏi ạ???? em có đặt hàng iphone 6 32G và giờ hẹn lấy là 08/04/2017 và em đặt cọc 500k bây giờ em không muốn mua nữa thì em có được lấy lại tiền cọc không ạ!! cảm ơn cửa hàng rất nhiều ạ!!",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh không muốn mua nữa thì hoàn toàn có thể lấy lại cọc ạ, phiền anh liên hệ Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra và hỗ trợ nhé.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 26.688572,
      "id": "17609381",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu muốn mua trả góp thì chờ có hàng hay phải đặt cọc từ bây giờ 500.000đ như trên ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh để mua góp anh vui lòng cọc trước 500.000đ ạ, khi máy về Thegioididong.com sẽ liên hệ hỗ trợ anh làm hồ sơ, anh vui lòng liên hệ siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra và hỗ trợ nhé.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.216314,
      "id": "17450187",
      "field_search": "question",
      "question": "trả góp có phải đặt cọc gì nữa k vậy ạ",
      "answer": "Chào anh Hưng,Anh có thể tham gia đặt cọc cho sản phẩm IPHONE 6 32GB để có thể nhận được PMH 300.000đ nha anh, nếu anh cần hỗ trợ thêm về vấn đề gì anh có thể phản hồi tại đây bên em sẽ hỗ trợ anh tốt nhất ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.76479,
      "id": "19589664",
      "field_search": "question",
      "question": "em đã cọc a5 màu xanh giờ muốn hủy mua góp iphone 6 32gb dc ko ak",
      "answer": "Chào anh !  Trường hợp nếu anh chưa làm hồ sơ, chưa nhận máy thì anh có thể liên hệ tổng đài 1800 1060 để được hỗ trợ yêu cầu huỷ hồ sơ nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.633568,
      "id": "17557155",
      "field_search": "question",
      "question": "Ko đặt cọc có mua mahs dc k ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này bên em chưa có thông tin nha anh, mong anh thông cảm ạ. Anh có thể tham gia đặt cọc để có thể nhận được máy nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.59496,
      "id": "18126559",
      "field_search": "question",
      "question": "Hi QTV, mình có đặt cọc mua iphone 6 32g nhưng chưa lấy hàng. Vậy bây giờ mình muốn lấy hàng hoặc lấy lại tiền thì thủ tục thế nào?",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể liên hệ tổng đài 1800.1060 để nhân viên bên em tư vấn chi tiết hơn giúp anh nha.Chia sẻ cùng anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.175102,
      "id": "17644004",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình không đặt cọc, vậy cho mình hỏi sản phẩm có được bán ngoài cửa hàng ko ạ?",
      "answer": "Chào chị Quỳnh,Hiện tại sản phẩm đang ưu tiên cho khách đặt cọc thôi ạ, nếu hàng về đáp ứng được hết khách cọc thì bên em mới chắc chắn có hàng bán ra hay không được chị nhé, nếu anh mua sản phẩm có thể cọc để ưu tiên nhận sản phẩm ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.123955,
      "id": "17539294",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có đặt cọc mua sp này mà sao ko thấy tên trên d/s nhể add",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh đặt cọc lâu chưa ạ, có thể danh sách chưa cập nhật đó ạ.Mong sớm nhận phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.988592,
      "id": "20800523",
      "field_search": "question",
      "question": "tôi muốn mua xiaomi redmi note4, nhưng tôi chưa được trãi nghiệm nó, vậy sau khi đặt cọc tôi test máy nếu ko vừa ý thì được gởi lại máy ko? tks d",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì vẫn được anh nhé. Anh có thể đặt sản phẩm nếu không ưng ý thì không mua sản phẩm vẫn được anh nhé. Nên anh không cần quá lo lắng về vấn đề này. Mong anh luôn đồng hành cùng Thegioididong.com anh nha!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.83566,
      "id": "17566791",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu tgdd có hàng mà mình  không mua sau 7/4 thì được trả cọc hả bạn",
      "answer": "Chào chị,Nếu hàng về và mình không muốn mua nữa, có thể nhận lại cọc bình thường nhé chị.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.456137,
      "id": "17543845",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e đã đặt cọc rồi",
      "answer": "Chào anh,Dạ Thegioididong.com giao hàng cho anh từ 1/4 đến ngày 7/4 đó ạ, anh vui lòng đợi thêm một thời gian nữa nhé.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.404198,
      "id": "17603418",
      "field_search": "question",
      "question": "Đặt cọc 500.000 vậy có cần trả trước không ạ ?",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện sản phẩm vẫn chưa có giá chính thức nên chưa hỗ trợ mình gói trả góp cụ thể được ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.154442,
      "id": "17977772",
      "field_search": "question",
      "question": "Đặt cọc rồi có lấy lại cọc đc k ạ",
      "answer": "Chào chị !  Dạ nếu chị đặt cọc rồi nhưng thấy không ưng sản phẩm thì vẫn có thể lấy cọc lại không mua sản phẩm chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.799688,
      "id": "17710821",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đã đặt hàng trước vậy giờ mình đã có thể làm trước hồ sơ trả góp để mấy nữa được nhận máy được không?",
      "answer": "Chào anh Liem,Nếu anh đã đặt trước rồi thì anh có thể làm hồ sơ góp bây giờ vẫn được nha. Nếu hồ sơ góp được duyệt, công ty tài chính sẽ giữ kết quả (trong vòng 7 ngày) để anh khi có hàng, anh xác nhận thông tin, làm hợp đồng góp rồi nhận máy luôn nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.45106,
      "id": "17577407",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi đến ngày 29 qua đặt cọc tiền có được ko ạ?",
      "answer": "Chào chị My,Thời gian đặt cọc là từ 08:00 16/3 - 22:00 23/3, nên đến 29 mình mới cọc sẽ không được áp dụng khuyến mãi chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.441769,
      "id": "20777971",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua iphone 6 32gb được 2 tháng nhưng đã cập nhật lên ios 11 beta. Giờ mình ko có nhu cầu nữa thì có trả lại được ko",
      "answer": "Chào bạn, Bạn giúp mình tham khảo hướng dẫn cách hạ cấp IOS bạn nha.Chúc bạn thành công!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.378939,
      "id": "17685433",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi nào thì mình có thể nhận hàng đã đặt cọc trước vì mình thấy trên web báo là đã có hàng rồi?",
      "answer": "Chào chị Thảo,Nếu chị đã đặt cọc trước thì chị có thể yên tâm, bên em sẽ liên hệ thông báo cho chị ngay khi sản phẩm về hàng. Hoặc chị cũng có thể liên hệ trực tiếp đến tổng đài 1800.1060 vào ngày mai để nhân viên bên em tư vấn chi tiết cho chị nhé.Chúc chị nhiều sức khỏe!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.821234,
      "id": "27521597",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em lỡ đặt hàng mua trả góp nhưng giờ em không muốn mua nữa làm sao em hủy được ạ",
      "answer": "Chào chị !  Chị vui lòng liên hệ 1800 1060 để được hỗ trợ huỷ chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.511055,
      "id": "17753310",
      "field_search": "question",
      "question": "E đã đặt cọc ở số 01-hòn chồng -nha trang",
      "answer": "Chào anh Trường hợp của anh nếu anh đặt cọc tại Thegioididong.com thì anh có thể yên tâm không biết bên em đã gọi xác nhận đơn hàng chưa vậy ạ để bên em hỗ trợ giúp anh ngay anh nhaBên em chờ phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.46089,
      "id": "30749647",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả góp nhưng trả chưa xong Giờ mình muốn 1 cái nữa đc không",
      "answer": "Chào anhDạ vẫn hỗ trợ làm hồ sơ anh nha nhưng tỷ lệ duyệt sẽ phụ thuộc vào công ty tài chính ạ, anh có thể chọn công ty tài chính khác với công ty đang góp để có tỷ lệ duyệt cao hơn anh nhaThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.077887,
      "id": "27628083",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua đt trả góp nhưng mình có nợ sấu thì có mua nữa đc ko bạn",
      "answer": "Chào anh!Dạ trường hợp này anh cứ làm hồ sơ xem sao ạ, em không có thông tin cụ thể được nha anh. Anh vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ như: giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện (có thể thay bằng hóa đơn nước / cáp / internet) hoặc hợp đồng lao động   sao kê lương (3 tháng gần nhất), Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào, số tiền anh có thể trả trước và số tháng trả để em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.030777,
      "id": "17569093",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình Đặt cọc mua iphone 6 32G, khi tới cửa hàng để lấy hàng có quyền được kiểm tra dien thoai k? Và nếu k ưng có quyền k mua và lấy lại cọc k?",
      "answer": "Chào anh,Dạ do máy iPhone là nguyên seal nên cần thanh toán trước mới có thể mở máy kiểm tra ạ, anh yên tâm nếu có lỗi Thegioididong.com sẽ đổi máy khác ngay cho anh.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.835806,
      "id": "23519470",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi giờ e muốn mua ip 6 trả góp.k đặc cọc trước có đc k ạ",
      "answer": "Chào anh SơnHiện máy Iphone 6 32GB Thegioididong.com có gói trả trước 0 đồng , lãi suất 3-5.5% của công ty tài chính FeCredit, anh có thể góp dần trong tối thiểu 6 tháng với các giấy tờ là CMND (rõ mặt, chữ và chưa quá 15 năm kể từ ngày cấp ) kèm sổ hộ khẩu. Nếu anh có thêm được hóa đơn điện nữa thì lãi suất sẽ chỉ là 2.2% thôi anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.648766,
      "id": "25688506",
      "field_search": "question",
      "question": "trước mình có mua trả góp nhưng rồi nợ sấu . bây giờ mình muốn mua trả góp tiếp thì có được k vậy . nợ xấu đã trả song rồi .",
      "answer": "Chào anh, Với trường hợp trên,  anh có thể làm một hồ sơ trả góp mới với công ty tài chính khác công ty tài chính anh bị nợ xấu để có tỉ lệ duyệt cao hơn anh nhé. Anh vui lòng cho em xin thông tên công ty tài chính anh đang bị nợ xấu để bên em có thể hỗ trợ tốt hơn anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.611372,
      "id": "17560004",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đặt cọc 500k mà sau e mua trả góp thì tính thế nào ạ.. e có CMTND và bằng lái xe ạ",
      "answer": "Chào anh,Nếu bạn muốn tham gia trả góp cho sản phẩm Iphone 6 32GB thì hiện tại bên công ty tài chính HOMECREDIT đang có gói lãi suất 1,75% góp trong vòng 8 tháng, trả trước 50%, với các giấy tờ là : chứng minh nhân dân, bằng lái xe đó ạ. Và tiền đặt cọc bên em sẽ trừ vào số tiền trả trước nha anh. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất này thì anh có thể vui lòng để lại thông tin số điện thoại để nhân viên bên em liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online được không ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.570927,
      "id": "17673547",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình đặt cọc trước 500.000d, mà mình muốn mua trả góp dc ko ạ? Phải trả trước bao nhiêu a? Phần còn lại trả góp trong bao lâu ạ?",
      "answer": "Chào chị Hoa,Chị đặt cọc 500.000đ thì chị vẫn được mua góp nha. Chị vui lòng cho em biết giấy tờ chị có như: CMND, hộ khẩu (hoặc bằng lái xe), hóa đơn điện,...để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhé Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.462261,
      "id": "28877485",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi , em muốn mua trả góp thì phải cọc trước bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị Dạ mình có thể trả trước từ 0-70% giá trị sản phẩm tùy vào các giấy tờ chị có ạ. Không biết chị muốn trả trước khoảng bao nhiêu và chị đang có những giấy tờ gì để em tư vấn cho chị gói lãi suất tốt nhất ạ.Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.178324,
      "id": "21226171",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình trả góp iPhone 6 32GB là tiền đặt cọc trước là bnh v",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này chị có thể trả trước 0 đồng hoặc cao hơn, chị có thể cho em biết hiện tại chị đang có các loại giấy tờ nào (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước là bao nhiêu để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị ạ.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.023314,
      "id": "19039751",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này mình mua chưa được 1 tháng bây giờ cửa hàng ngừng kinh doanh thì mình có bán lại được nữa ko",
      "answer": "Chào anh,Dạ với trường hợp của anh nếu anh mua sản phẩm mới tại Thegioididong.com thì bên em có hổ trợ thu lại  anh nha. Anh vui lòng cho em biết chính xác thời gian mua hàng và giá trị sản phẩm để em kiểm tra và hổ trợ cụ thể đến anh ạ. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.9977,
      "id": "25430797",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả góp rồi nhưng chưa trả hết có mua trả góp được nữa ko",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi vì để chờ anh chờ lâu,Dạ. Anh vui lòng cho em biết anh đang mua trả góp bên công ty tài chính nào ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.91104,
      "id": "17880319",
      "field_search": "question",
      "question": "trc e có đặt 1 máy này gửi về chuprong nhưng giờ e mua máy khác rồi, hủy được không ạ?",
      "answer": "Chào anh, Dạ trường hợp này anh có thể liên hệ 1800 1060 để được hỗ trợ hủy đơn hàng anh nha!Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.884724,
      "id": "22969660",
      "field_search": "question",
      "question": "đặt hàng có cần cọc tiền k v",
      "answer": "Chào anh, Hiện anh có thể đặt chuyển hàng không cần đặt cọc anh nha , anh để lại số điện thoại và khu vực bên em sẽ hỗ trợ giúp anh nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.878143,
      "id": "17481894",
      "field_search": "question",
      "question": "E 20 tuổi . đang sinh viên giờ e mún đặt cọc và khi có máy e có thể mua trả góp ko. Giấy tờ em có là chứng minh + bằng lái xe ?",
      "answer": "Chào anh, Dạ nếu mình trên 20 tuổi thì có thể góp với chứng minh bằng lái được anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.846638,
      "id": "17753654",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nào máy có ạ. Tại em cũng có đặt cọc mà không biết nào có ạ",
      "answer": "Chào anh, Siêu thị Thegioididong.com gần anh sẽ có hàng  trong vòng từ 3-5 ngày (trừ thứ 7 và Chủ Nhật) từ ngày đặt hàng anh nhé. Khi hàng được chuyển tới, bên em sẽ thông báo cho anh đến siêu thị Thegioididong.com để nhận máy anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.83717,
      "id": "23209832",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đặt máy này mua trả góp ngày 19/11 mình lấy hàng có được giảm giá không ạ?,Mình đặt máy này mua trả góp ngày 19/11 mình lấy hàng có được giảm giá không ạ?",
      "answer": "Chào chị Tranh,Chị đặt mua trả góp sản phẩm này ngày 19/11 sẽ được mua giảm giá chị nhé, tuy nhiên không áp dụng mua trả góp lãi xuất 0% và cần làm hồ sơ cũng như nhận máy thành công trong ngày 19 hoặc 20 ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.745567,
      "id": "17471505",
      "field_search": "question",
      "question": "ĐẶT CỌC TẠI THỜI ĐIỂM NÀY THÌ KHI CÓ HÀNG THÌ GIÁ BÁN VẪN LÀ 9.990 TR FK Z ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ hiện chị cọc thì khi nhận hàng giá máy là 9.990.000đ ạ, chị vui lòng liên hệ siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra và hỗ trợ nhé.Xin được thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.626476,
      "id": "17832492",
      "field_search": "question",
      "question": "Chị đã cọc & muốn thanh toán online rồi nhận máy thù làm ntn? Cảm ơn.",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này thì chị có thể cung cấp thông tin số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ cho chị nhé.Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.486008,
      "id": "17718561",
      "field_search": "question",
      "question": "Đã đặt hàng ip 6 - 32g nhưng không mua thì bao lâu được nhậ lại tiền đặt coc.",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì anh có thể liên hệ tới tổng đài 1800.1060 miễn phí bên em để được hỗ trợ thông tin chính xác nhất anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.402088,
      "id": "17706313",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đã đặt cọc trc 500k iphone 6 32gb màu vàng đồng tại siêu thị TGDD Phan Thiết....vậy bây giờ em có thể làm hồ sơ trả góp được chưa QTV....01692987892",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh có thể tham khảo gói lãi suất 1.37% trả trước khoảng 2.997.000₫ (30%) góp trong 12 tháng, mỗi tháng khoảng 723.500₫, anh chuẩn bị CMND, Hộ Khẩu và Hóa đơn điện ạ! Nếu anh đồng ý, anh có thể phản hồi tại đây để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ anh nha!Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.350052,
      "id": "21272302",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn máy iphone 6 32g này nhưng em không có tiền em muốn trả góp không đồng được không ạ trong 10 ngày em trả hết được. Vậy có mua được ko ạ,Em muốn máy iphone 6 32g này nhưng em không có tiền em muốn trả góp không đồng được không ạ trong 10 ngày em trả hết được. Vậy có mua được ko ạ",
      "answer": "Chào anhSản phẩm này bên em có hỗ trợ trả truớc 0 đồng anh nha. Anh có thể thanh toán sớm hợp đồng trong 10 ngày vẫn đuợc anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.243597,
      "id": "17679690",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em đặt cọc,khoản 2tuan sau em mới lấy điện thoại, như vậy có được không QTV",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại anh đặt cọc máy sẽ nhận hoàng từ 01/04 - 07/04/2017 nha anh! Khi có hàng bên em sẽ gọi anh và giữ sản phẩm tại siêu thị cho anh 3 ngày đó anh!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.198639,
      "id": "19766008",
      "field_search": "question",
      "question": "Đã mua sản phẩm trả bây giờ mua nữa được k ạ,",
      "answer": "Chào chị,Dạ có phải chị mua 1 sản phẩm trả góp giờ muốn mua nữa có được không đúng không ạ? Việc này được chị nhé, tuy nhiên nên chọn 1 công ty tài chính khác nếu chị chưa trả góp xong, còn nếu chị đã trả góp xong rồi thì lúc này không còn hạn chế nữa nha, chị vui lòng cho biết chị nằm ở trong trường hợp nào và bên em sẽ hỗ trợ chị ngay nhéMong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.03544,
      "id": "17690143",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi mình đặt cọc nhận hàng tại siêu thị thì mình được giữ hàng đến hết ngày mấy vậy QTV???",
      "answer": "Chào chị ,Nếu chị đã đặt cọc trong chương trình đặt trước thì sẽ được giữ hàng tới ngày 11/4 đó ạ, bên em sẽ giao máy từ ngày 1-11/4, nếu chị không nhận máy thì ngày 14/4 bên em hoàn cọc lại ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.978788,
      "id": "19890473",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp qua homecdit thì đóng cọc trước bao nhiêu % vậy ạ",
      "answer": "Chào anh, Anh muốn góp với công ty HomeCredit anh phải trả trước ít nhất là 50% giá trị sản phẩm anh nha . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.956,
      "id": "17646492",
      "field_search": "question",
      "question": "E trả trước 50%, vay 12 tháng e là sinh viên có giấy cmnd, bằng lái xe. E chưa đặt cọc. Máy về e được mua trả góp k ạ",
      "answer": "Chào chị Nhi,Chị cần đặt cọc trước 500.000đ và nếu chị đủ 20 tuổi trở lên thì bên em sẽ hỗ trợ chị làm thủ tục góp khi máy về hàng chị nha! Chị đủ 20 tuổi chưa ạ?Mong phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.933706,
      "id": "17646943",
      "field_search": "question",
      "question": "@Phương Thuý: dạ. Vậy e cần đặt cọc trước không ạ",
      "answer": "Dạ mình có thể tham khảo đặt cọc trước để chắc chắn có máy cho mình chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.864246,
      "id": "17598835",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi mua trả góp đặt cọc 500.000 vậy trả trong vòng bao tháng mỗi tháng đóng bnhiu t",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện sản phẩm vẫn chưa có giá bán chính thức nên chưa có gói trả góp cụ thể cho sản phẩm ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.751205,
      "id": "27299651",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua máy đổi trả hôm qua giờ muốn đổi máy này được không",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc bên em không hỗ trợ thu lại đối với sản phẩm  cũ đổi trả. Mong mình thông cảm cho bên em ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.709118,
      "id": "17588930",
      "field_search": "question",
      "question": "em đặt cọc onl trước rồi em đến tgdd sau được k ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ Thegioididong.com không thu lại máy 5s mua ở cửa hàng khác ạ, trường hợp này chị có thể đặt cọc online 500.000đ qua  ATM có Internet Banking hay thẻ Master,Visa và không cần đến siêu thị,  chị vui lòng chọn ĐẶT CỌC để đặt Nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.127954,
      "id": "19586538",
      "field_search": "question",
      "question": "Bây giờ mình muốn mua trả góp Iphone 6 nhưng hiện tại CMND đã hết hạn vậy có thể thay bằng giấy tờ khác được không vậy?",
      "answer": "Chào chị !  Trường hợp CMND không hỗ trợ thay bằng giấy tờ khác chị nha. Chị vui lòng làm lại CMND mới để được hỗ trợ trả góp nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.097229,
      "id": "23097977",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình ở tỉnh hòa bình muốn mua trả góp iphone 6 32g nhưng trên hòa bình ko có máy này thì muốn mua phải ntn bạn",
      "answer": "Chào anh, Anh để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ chuyển hàng trong vòng 3-5 ngày về cho anh nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.037931,
      "id": "18741394",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình đặt mua và đã thanh toán online luôn rồi mà khi xem máy không ưng ý nữa thì sao QTV?",
      "answer": "Chào anh Nếu anh đã khui seal sản phẩm rồi thì sẽ tính là mua rồi và mất 20% giá trị sản phẩm anh nhé. Do sản phẩm Apple có quy định là sản phẩm phải nguyên seal khi đến tay người sử dụng. Nếu anh khui seal thì bên em không thể bán cho khách hàng khác theo hình thức mới được anh nhé. Mong anh thông cảm.Xin gửi thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.978281,
      "id": "17588969",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình cọc trước .nhưng muốn mua trả góp. Đưa trước 3tr mỗi tháng trả tầm 700k thì tổng số tiền cả lãi suất ,cuối cùng mình tổng số tiền phải trả là bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào chị Thơm,Chị có thể cho em biết thêm thông tin về tuổi, giấy tờ chị đang có (CMND,Hộ khẩu,Bằng lái xe, Hóa đơn điện ,..) để em tư vấn cho chị nhé! Mong phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.918839,
      "id": "17708543",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV...e có cmnd,blx,hdd....đã đặt cọc trc 500k...e muốn góp 40% trong 12 tháng,vậy thì mỗi tháng là bn và ngân hàng nào ạk",
      "answer": "Chào anh,Anh sẽ được góp gói 1.39% lãi suất của Công ty tài chính FECREDIT khi đủ 20-60 tuổi, mỗi tháng góp khoảng 622.500đ anh nha! Nếu anh cảm thấy phù hợp với gói trả góp em tư vấn thì anh có thể để lại số điện thoại của anh, bên em sẽ liên hệ hỗ trợ anh làm thủ tục mua góp online nhá! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.838114,
      "id": "17776126",
      "field_search": "question",
      "question": "M đặt cọc rồi sao chưa có vậy bạn? M ở BMT",
      "answer": "Chào chị Chị vui lòng cho em xin số điện thoại đặt cọc đơn hàng điện thoại để bên em kiểm tra thông tin giúp chị ạ.Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.823902,
      "id": "17686060",
      "field_search": "question",
      "question": "Đặt cọc rồi lỡ đi xa 1 tuần nữa mới về mà người ta gọi ra lấy máy nên k đi đc",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh đặt cọc nhưng không thể đến lấy sản phẩm thì bên em sẽ trả lại cọc cho anh ạ. Thời gian trả cọc là ngày 14/4 nếu anh không đến siêu thị nhận sản phẩm anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.717756,
      "id": "21168344",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mình hỏi với  mình đã tưng mua trả góp điện thoại tại tgdd và hiện giờ vẫn đang trả góp vì chưa hết thời gian hợp đồng. mà bây giờ mình muốn mua trả góp thêm 1sp nữa có được không vậy?",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể mua trả góp thêm sản phẩm khác được nha anh, tuy nhiên anh nên chọn công ty tài chính khác sẽ có tỉ lệ duyệt hồ sơ cao ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.541487,
      "id": "20290704",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình trả tiền để mua máy mới (iPhone 6) nhưng sao kiểm tra thì máy đã được active cách đây cả năm? Thegioididong sao lại có tình trạng này???",
      "answer": "Chào chị,Dạ với trường hợp này thì có thể có sự nhầm lẫn gì đó chị nhé, không biết chị kiểm tra ở đâu và chị vui lòng thông tin lại sau đó bên em sẽ hỗ trợ chị ngay nhaMong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.436953,
      "id": "27559185",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đang trả góp. hiện tại đã trả được 7 tháng rồi còn 5 tháng nữa thì có đc mua trả góp tiếp ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì vẫn được chị nha. Nhưng chị nên mua trả góp với 1 công ty tài chính khác để có tỷ lệ duyệt hồ sơ cao hơn đó ạ. Nếu ưng ý thì chị có thể cho em thông tin về công ty tài chính mà chị đang mua trả góp, số giấy tờ chị hiện có, số tiền chị có thể trả trước và số tháng chị muốn góp để bên em có thể tư vấn cho chị một gói trả góp phù hợp chị nhé.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.355583,
      "id": "20272191",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp nhưng đặt giao hàng được không vây ad",
      "answer": "Chào chị, Khi tham gia trả góp chị phải trực tiếp ra siêu thị Thegioididong.com để làm thủ tục trả góp chị nhé. Bên em không hỗ trợ giao hàng chị nhé. Nếu chị có nhu cầu mua trả góp, thì chị có thể cung cấp thông tin, độ tuổi, các giấy tờ hiện có như cmnd, sổ hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện... , khoảng tiền trả trước và thời gian trả góp để bên em hỗ trợ tư vấn cho chị gói lãi suất tốt nhất chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.34862,
      "id": "22514623",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua máy được 4 ngày nhưng khi chụp hình thì máy bị nóng. Không biết tình trạng này có khắc phục được không",
      "answer": "Chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.28903,
      "id": "22505026",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp nhưng không trả 6 tháng, góp 2 tháng được không?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc công ty tài chính không hỗ trợ anh gói góp trong 2 tháng, anh có thể chọn gói trong 6 tháng rồi thanh lí hợp đồng sớm nha. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.279226,
      "id": "17516625",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi nếu e dat cọc nhung den hom lấy e ko mua nữa lấy lại tien coc dk ko ak",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này nếu không muốn mua nữa anh hoàn toàn có thể nhận lại cọc ạ.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.24663,
      "id": "28929510",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại mình đang trả góp được 9/18 tháng, vậy giờ mình muốn mua điện thoại trả góp nữa được không admin. Xin cảm ơn.",
      "answer": "Chào anh, Anh hoàn toàn có thể tham gia trả góp thêm được nha anh. Tuy nhiên anh nên chọn tham gia công ty tài chính khác để tỷ lệ duyệt hồ sơ cao hơn nha anh. Không biết anh đang tham gia công ty nào ạ. Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.20521,
      "id": "26990679",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình mua dc nửa tháng rồi nhưng giờ chụp hình thì được quay phim thì ko có dc đổi mới ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể thông tin rõ hơn tình trạng của máy để bên em xem thử có khắc phục được không chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.148312,
      "id": "26682117",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua vivo v9 nhưng giờ mình muốn đổi lại lấy ip 6 được không",
      "answer": "Chào chịDạ . Nếu chị mua sản phẩm mới tại Thegioididong còn bảo hành (không bị lỗi , máy cũ , rơi nước và vỡ) sẽ hỗ trợ đổi trả ạ ,  chị cho em xin thông tin giá trị và ngày mua sản phẩm chi tiết em kiểm tra giúp chị nha !Mong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.144827,
      "id": "26506742",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình ở gần cửa hàng TGDD  tại huyện, muốn đặt mua online iphone 6 trong ngày hôm nay để được giảm giá 1tr có được không? Ngoài ra mình muốn mua thêm 1 đt SS Galaxy nữa thì có được áp dụng phiếu giảm giá 1 triệu nữa không?",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện tại mình đặt mua sản phẩm Iphone 6 trong ngày hôm nay thì mình có thể nhận được phiếu muahàng 1 triệu anh nhé. không biết mình đang quan tâm đến sản phẩm Samsung nào vậy ạ? Để bên em có thể hỗ trợ anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.143654,
      "id": "27992364",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mua máy đã được 38 ngày vậy bây giờ mình muốn bán lại thì tgdđ mua lại với giá bao nhiêu ạ. trước mình mua giá máy là 6tr990",
      "answer": "Chào anh ! Nếu anh mua sản phẩm mới bên em còn thời gian bảo hành thì anh có thể bán lại cho bên em nha anh, anh còn giá trị máy 75% khoảng 5.242.500đ nha anh, vui lòng mang toàn bộ bộ sản phẩm đến Siêu thị để bên em hỗ trợ cho anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.099222,
      "id": "22820899",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi. Mình mới mua trả góp máy Sony. Bây giờ muốn đổi sang aiphon 632g có được không",
      "answer": "Chào anh, Anh vui lòng cho em biết anh góp sản phẩm sony nào và gói lãi suất nào ạ , anh phản hồi lại bên em sẽ hỗ trợ giúp anh nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.079454,
      "id": "21712633",
      "field_search": "question",
      "question": "khi mình mua máy mới thì có được dán máy miễn phí không hay phải trả thêm khoản dán máy nữa ạ",
      "answer": "Chào chị Thanh,Máy chị mua tại siêu thị Thegioididong.com chưa được hỗ trợ dán máy miễn phí chị nha! Nếu muốn dán máy, chị cần mua thêm miếng dán nữa đó chị! Siêu thị Thegioididong.com hỗ trợ dán máy với mỗi mặt là 50.000đ chị nha!Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.993893,
      "id": "18222676",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình đang có vay trả góp bên điện máy xanh. Giờ muốn mua trả góp nữa có dk k ạ",
      "answer": "Chào anh Ý,Dạ anh vẫn có thể tiếp tục trả góp được anh nha, tuy nhiên nếu được anh có thể chọn sang công ty tài chính khác để tỷ lệ hồ sơ được duyệt cao hơn anh nhé. Xin được thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.954144,
      "id": "26585224",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi lúc trước mình có muamua samsungSamsung J3 nhưng chưa góp xong khoảng còn 1 tháng gì đó là hết , và bên FE CREDIT có cho mình vay tiền số tiền là 10 triệu, nhưng mình đã thanh toán luôn 1 tháng tiền điện thoại Samsung J3 , bây giờ mình đã có vay bên FE CREDIT , nhưng hiện tại mình muốn mua thêm IPhone 6 32g trả góp , đã vay rồi thì mua trả góp nữa được không ạ , mong phản hồi",
      "answer": "Chào anh ! Anh có thể làm hồ sơ với Home Credit nha anh. Không biết là anh đang có những giấy tờ gì như CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện và số tiền muốn đưa trước để em tìm gói trả góp phù hợp cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.952349,
      "id": "27633547",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tôi đã có mua 1 sản phẩm trả góp rồi, giờ muốn mua trả góp 1 sản phẩm khác có được không vậy",
      "answer": "Chào anh!Dạ anh có thể làm hồ sơ với công ty tài chính khác để có tỉ lệ duyệt cao hơn nha anh. Anh vui lòng cho em xin thông tin tên công ty anh đang góp, độ tuổi, các giấy tờ như: giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện (có thể thay bằng hóa đơn nước / cáp / internet) hoặc hợp đồng lao động   sao kê lương (3 tháng gần nhất), Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào, số tiền anh có thể trả trước và số tháng trả để em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.897081,
      "id": "17709029",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hỏi mình co đặt cọc mua hang iphone 6 32g hoi 22/3 khong biet hien tai co hang chua.",
      "answer": "Chào anh,Hiện máy vẫn chưa có hàng anh nha! Khi nào về hàng thì nhân viên bên em sẽ gọi thông báo cho anh ngay nhé! Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.889997,
      "id": "21782278",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp cây này em có  3tr thì mua có được không anh",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể tham khảo gói trả góp trả trước 2.697.000₫ (30%) từ công ty FE Credit với lãi suất 2.25% trong vòng 6 tháng, mỗi tháng góp 1.262.000đ. Hồ sơ gồm CMND hộ khẩu và hóa đơn điện/nước/cáp. Anh vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ tư vấn cụ thể ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.887487,
      "id": "28537835",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi bố mình đã đứng ra mua trả góp 1 cái điện thoại rồi,giờ muốn làm thủ tục trả góp 1 cái nữa được k",
      "answer": "Chào anh HiềnDạ. Theo như thông tin anh cung cấp thì bố anh vẫn mua trả góp tiếp với công ty tài chính khác được anh nha. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.880342,
      "id": "17717454",
      "field_search": "question",
      "question": "đặt mua trả góp sp vào ngày 16/3, giờ hàng đã về tại tgdd nhưng chưa báo nhận hàng, giờ e mang tiền + hdđ + shk + cmnd ra tgdd làm thủ tục mua hàng được chưa, và khi nào thì nhận được máy",
      "answer": "Chào anh Minh!Với trường hợp của anh thì anh vẫn có thể vui lòng đợi thêm một khoản thời gian ngắn nữa khi phía bên em liên hệ anh đến nhận sản phẩm thì anh vui lòng mang theo hồ sơ đến siêu thị Thegioididong.com trển để được hỗ trợ làm thủ tục mua trả góp và nhận sản phẩm anh nhé.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.87461,
      "id": "18648324",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e có vay tiêu dùng bên vpbank giờ muốn mua trả góp dt nữa được không",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh, Thegioididong.com vẫn hỗ trợ anh mua góp anh nha.  Anh vui lòng cung cấp những giấy tờ anh đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện), tuổi  để bên em có thể tư vấn giúp anh gói lãi suất phù hợp nhất ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.874292,
      "id": "20258057",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả góp 1 lần rồi. Giờ mua tiếp thì có cần mang giấy tờ theo nữa không.",
      "answer": "Chào anh,Anh mua trả góp 1 lần rồi thì giờ anh mua trả góp tiếp vẫn phải mang giấy tờ làm hồ sơ lại anh nha. Anh hãy cung cấp thông tin về độ tuổi, giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.866783,
      "id": "22178802",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại mình đang mua trả góp 1 điện thoại samsung được 1 tháng, nhưng giờ mình muốn đổi sang iphone được không add?",
      "answer": "Chào chị !  Trường hợp này chị vẫn có thể đổi sang sản phẩm khác tiếp tục góp nếu chị đang góp lãi suất thường, điều kiện cần là chị giữ nguyên nợ vay trên hợp đồng, thay đổi mức trả trước nếu giá sản phẩm thay đổi và chịu phí giữ máy do Thegioididong.com đưa ra chị nha. Chị vui lòng mang đầy đủ bộ sản phẩm ra siêu thị để bên em hướng dẫn chi tiết hơn cho chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.83274,
      "id": "26585833",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi lúc trước mình có muamua samsungSamsung J3 nhưng chưa góp xong khoảng còn 1 tháng gì đó là hết , và bên FE CREDIT có cho mình vay tiền số tiền là 10 triệu, nhưng mình đã thanh toán luôn 1 tháng tiền điện thoại Samsung J3 , bây giờ mình đã có vay bên FE CREDIT , nhưng hiện tại mình muốn mua thêm IPhone 6 32g trả góp , đã vay rồi thì mua trả góp nữa được không ạ , mong phản hồi",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh vẫn có thể mua góp tiếp bình thường ạ! Anh có thể dùng CMND, bằng lái xe góp lãi suất 0% của HOmeCredit trả trước khoảng 3.995.000₫ mỗi tháng khoảng 529.500₫ góp 8 tháng ạ! Nếu anh đồng ý với gói lãi suất trên, anh có thể để lại số điện thoại để bên em làm hồ sơ online cho anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.828716,
      "id": "23087906",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có đặt hàng mua máy này. Nhưng hôm qua bên tgdd không liên lạc được với mình nên đơn hàng của mình bị hủy. Qtv có thể liên lạc để mình đặt hàng lại được không. Sdt của mình 0986 743 234",
      "answer": "Chào anh,Dạ bên em đã nhận thông tin của anh và sẽ có nhân viên liên hệ với anh hỗ trợ anh sớm nhất nhéThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.789865,
      "id": "23359483",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào TGDĐ, mình nhập số điện thoại để mua hàng nhưng chưa gửi xác nhận, bây giờ hệ thống không cho đặt hàng nữa với lý do \" số điện thoại đã mua hàng \" Mình phải làm sao ?",
      "answer": "Chào chị Thuy,Trường hợp này chị có thể sử dụng số điện thoại khác để đặt mua, hoặc chị liên hệ với tổng đài 1800.1060 để bên em hỗ trợ kiểm tra và xóa lịch sử mua không thành công của chị.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.770084,
      "id": "24429194",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi lúc trc mình đã mua trả góp sp khác r và đã thanh toán xog thì bây giờ mình còn mua trả góp đc nữa k ạ",
      "answer": "Chào chị Trường hợp này chị có thể làm hồ sơ trả góp mới sau 7 ngày từ khi kết thúc hợp đồng cũ chị nhé.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.748766,
      "id": "17605025",
      "field_search": "question",
      "question": "dat cọc 500k la mua vs gia 9trieu999 ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị cọc 500.000đ thì sẽ mua giá 9.990.000đ, khi máy về chỉ cần trả thêm 9.490.000đ ạ.Xin được thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.732647,
      "id": "24516710",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua iphon 6 32gb trả góp trong vòng 6 tháng thì mỗi tháng phải trả bao nhiêu vào cọc tiền trước 2 triệu",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể dùng CMND, hộ khẩu và hóa đơn điện, trả trước khoảng 1.698.000₫ (20%), mỗi tháng khoảng 1.361.000₫ (góp 6 tháng) ạ! Nếu anh đồng ý với gói lãi suất trên, anh có thể để lại số điện thoại để bên em làm hồ sơ online cho anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.679054,
      "id": "19842145",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho em hỏi. Em mới mua iphone 6 được 2 ngày. Máy còn mới không trày xước. Nhưng mà em không muốn sài nữa. Giờ em trả thì em phải mất bao nhiêu ạ ?",
      "answer": "@Ngợi: iphone 6 32G giá là 8.990.000 ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.675472,
      "id": "20164067",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua Iphone 6 32GB nhưng mình chỉ có thẻ Visa debit thì có được giảm giá 1tr theo chương trình này ko?",
      "answer": "Chào anh Hùng,Sản phẩm chỉ giảm giá ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.666998,
      "id": "27617877",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hõi muốn trã gop 4 thang thif phãi cọc truoc bao nhieu ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể trả trước 0%-70% trong 4 tháng nha. Không biết anh có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhé Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.664001,
      "id": "30441364",
      "field_search": "question",
      "question": "Em dang đi làm xa nhà giờ muốn mua trả gop nhưng có mỗi cmnd được ko ạ",
      "answer": "Chào anhDạ nếu anh có CMND (đủ 20-60 tuổi) , sổ hộ khẩu / bằng lái xe thì anh mới đủ điều kiện tham gia trả góp nha anh, anh có thể bổ sung thêm giấy tờ không anhMong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.605762,
      "id": "17461858",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình cọc 500k thì khi nào có máy ad.  Với lại giá của nó sẽ là bn?",
      "answer": "Chào anh,Dạ giá máy là 9.990.000đ, anh cọc trước thì Thegioididong.com giao từ 01/04 - 07/04/2017 ạ.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.603527,
      "id": "19800087",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có mua 1 Samsum J5(2016) hồi tháng 1, giờ muốn đổi dang cái này thì được ko bạn?",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này thi nếu sản phẩm của chị mua là sản phẩm mới và được mua tại Thegioididong.com thì bên em có hỗ trợ đổi sản phẩm cho chị ạ, chị có thể cho em biết thông tin ngày mua và giá mua để em hỗ trợ tính giá giúp chị nhé.   Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.598372,
      "id": "17474309",
      "field_search": "question",
      "question": "Đặc cọc thì chừng nào mới có hàng vậy qtv",
      "answer": "Chào anh, Nếu như mình đăt cọc trước sản phẩm này thì thời gian giao hàng từ ngày 01/04 - 07/04 đó ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.552423,
      "id": "24127191",
      "field_search": "question",
      "question": "giờ mình muốn mua một cái iPhone 6 nhưng mà chưa được lương mình có lấy được ko mình có cmt và bằng lái xe",
      "answer": "Chào anh Hà,Anh có thể mua trả góp trả trước 0đ nếu anh không thể trả trước sản phẩm, nhưng để trả trước 0đ thì anh cần có CMND ( không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) và hộ khẩu (có tên anh trong hộ khẩu) anh nhé, bằng lái xe (còn thời hạn) anh cần trả trước thấp nhất 10% giá trị sản phẩm mới mua được ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.49273,
      "id": "17851745",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua trả góp điện thoại nhưng e sinh tháng 9 năm 97 thì có được tính là đã đủ 20 tuổi không ạ?",
      "answer": "Chào anhHiện tại anh chưa đủ tuổi để mua trả góp anh nhé, anh cần đủ cã ngày tháng để mua trả góp anh nhé,Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.488598,
      "id": "24643087",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào TGDD, Mình muốn mua trả góp Iphone 6s plus,nhưng sau này khi có tiền rồi mình có thể thanh toán tiền mua trả góp luôn một lần được không?",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị mua trả góp, sau này có tiền thì chị thanh toán hết 1 lần được chị nha. Và chị sẽ chịu phí thanh lý hợp đồng do công ty tài chính họ quy định. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.433939,
      "id": "25931371",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này chạy ios11 có giật lag ko? nếu mình mua máy mới muốn xài ios 10 được không ad?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ sản phẩm này chạy IOS 11 tốt lắm nhé, khá mượt mà đó bạn, tuy nhiên còn việc sử dụng iOS 10 thì không được do sản phẩm này mặc định hiện tại là iOS 11 rồi ạThân gửi đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.425674,
      "id": "20191840",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp 6 tháng nhưng giờ có tiền trả hết luôn được ko",
      "answer": "Chào anh,Anh trả góp 6 tháng nhưng giờ có tiền thì anh có thể trả hết luôn được nha, nhưng anh sẽ chịu thêm phí thanh lý với công ty tài chính nhé. Anh hãy mang Hợp đồng trả góp đến Công ty tài chính để được hỗ trợ nhé Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.38679,
      "id": "17712622",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi e đặt cọc hàng ở phổ yên thái nguyên thì có hàng về chhua ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ nếu anh đã đặt hàng rồi thì anh có thể yên tâm anh nha, khi siêu thị có hàng thì bên em sẽ liên hệ với anh nha.Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.341757,
      "id": "29081758",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình được người thân ở Nhật cho Ip 6 nhưng không lắp đặt sim được khi ra tiệm thì họ nói đây là máy lock bị khoá sim muốn mở thì tốn 1tr nhưng xem được trên youtube thấy người ta mua sim ghép lắp vào xài,không biết có đc ko nữa nên muốn nhờ tgdđ tư vấn giúp mà mua sim ghép thì phải mua loại nào vậy mình chưa từng sử dụng qua và có tốt không?  Chân thành cảm ơn.",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn ra các cửa hàng chuyên mua bán iPhone bên ngoài để mua SIM ghép gắn vào thì vẫn sử dụng ổn định bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.321863,
      "id": "21679834",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang trả góp có được mua thêm sản phẩm nữa không",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh vẫn có thể tham gia mua trả góp tiếp được anh nha , nhưng anh nên tham gia mua trả góp với công ty tài chính khác công ty anh đang tham gia để tỉ lệ duyệt hồ sơ được cao hơn anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.308443,
      "id": "17863346",
      "field_search": "question",
      "question": "giờ em muốn mua trả góp mà em hong có hóa đơn điện thì có mua được không add",
      "answer": "@Tuong Duy Nguyen:còn  iphone 6 32g không add",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.301952,
      "id": "17639118",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có cmnd..blx...hoa đơn điện trả trc 40%...em góp 6 tháng là bn và 12 tháng là bn...em đã đặt cọc trc là 500k rồi",
      "answer": "Chào anh Nam,Trường hợp mình góp trong 6  tháng thì mỗi tháng khoảng 1.335.500đ, 12 tháng thì mỗi tháng khoảng 807.000₫ anh Nam nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.237684,
      "id": "23691041",
      "field_search": "question",
      "question": "Dear qtv Mình có mua 1 iPhone 6 nhưng máy đã được nâng cấp lên phiên bản 11 vậy mình có đổi lại máy mới được không ạ?",
      "answer": "Chào chị Dạ , siêu thị thegioididong có hỗ trợ đổi trả sản phẩm nha chị , áp dụng đổi trả máy mới khi mua tại Thegioididong còn bảo hành , trừ 20% tháng đầu tiên , tháng kế tiếp trừ thêm 5% , (Vd : tháng 1:trừ 20% ,tháng 2: trừ 25% , tháng 3: trừ 30%,...) không áp dụng đổi trả với máy cũ , trầy xước , rơi vỡ , và không mua tại Thegioididong . Khi đi nhớ mang hộp sản phẩm chuẩn và quà khuyến mãi nếu có để tránh mất phí nha chị .Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.205559,
      "id": "21834414",
      "field_search": "question",
      "question": "E có mua 1 cái oppo f3 6.990.000đ e trả trước 0đ và trả góp trong 6 tháng mỗi tháng 1.401.000đ e đã trả được 5 tháng rồi. Mà giờ e muốn mua thêm 1 cái ip6 này trả trước 0đ nữa vậy có đc ko",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh vẫn có thể mua trả góp tiếp cho máy iPhone 6 ạ, nhưng tỷ lệ duyệt hồ sơ sẽ thấp hơn ạ, anh có thể cung cấp số điện thoại để bên em làm hồ sơ online cho anh trước ạ!Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.20231,
      "id": "19899900",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại mình đang mua trả góp 1 điện thoại của TGDD hết tháng này thì hợp đồng được thanh lí xong.Bây giờ mình muốn mua thêm máy mới ip6 này cũng hình thức trả góp.z có cần pv duyệt hồ sơ nữa k ?? Và lần này mình trả trước 60% giá trị máy và trả góp trong vòng 6thang.AD tư vấn zum",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại nếu bạn đang trả góp còn 1 tháng bạn có thể tham gia trả góp thêm sản phẩm khác làm hồ sơ lại từ đầu bạn nhé. Tuy nhiên bạn nên tham gia với công ty tài chính khác công ty tài chính đang tham gia để có tỷ lệ duyệt hồ sơ cao hơn. Bạn cung cấp công ty tài chính đang tham gia bên mình tư vấn gói lãi suất với công ty tài chính phù hợp.Mong nhận được phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.138062,
      "id": "29668582",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online đặt trước và có trả góp được không. có được giá 6690k không. Hay chỉ áp dụng giá giảm khi đặt online nhưng phải mua đứt luôn sp",
      "answer": "Chào anh Thái,Dạ để mua giá sốc online thì anh vui lòng đặt hàng giúp em anh nhé (kết thúc vào 09/09)Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.082056,
      "id": "30092661",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mới mua con này khi 20/6 bây giờ đem trả có được không ạ",
      "answer": "Chào anh !Nếu anh mua sản phẩm mới bên em còn thời gian bảo hành, sản phẩm không đang trả góp và không có lỗi nào thì anh có thể bán lại cho bên em nha anh, anh còn giá trị máy 65% trong tháng thứ 4 anh nhé. Không biết anh mua sản phẩm này bên em giá bao nhiêu vậy ạ. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.071375,
      "id": "17791405",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi: mình mới mua ip6 32Gb đã qua sử dụng tại tgdd. Bây giờ mình muốn đổi sang dòng máy khác được không?",
      "answer": "Chào anh!Rất tiếc nếu anh từng mua ip6 32Gb đã qua sử dụng tại thegioididong.com thì hiện bên em không hỗ trợ đổi qua máy khác và cũng không hỗ trợ thu lại luôn ạ. Mong anh thông cảm anh nhé!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.0235,
      "id": "20468892",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình vừa đc đổi mới cách đây 10 ngày .mình mua trả góp 30% và đã trả trc đc 1 tháng giờ mình muốn trả máy thì còn lại đc bao nhiêu qtv ?? Máy rất mới mua về ko dùng tới !",
      "answer": "Chào anhNếu sả̉n phẩm được mua mới tại Thegioididong.com, không bị lỗi, vô nước, rơi vỡ,...thì bên mình sẽ hỗ trợ thu lại, anh sẽ chịu phí giữ máy khoảng 20% anh nha. Anh Vui lòng mang máy cùng bộ sản phẩm chuẩn, quà khuyến mãi (nếu có) ra cửa hàng để nhân viên kiểm tra và tư vấn nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.987309,
      "id": "20358062",
      "field_search": "question",
      "question": "Có vay bên ngân hàng khác rồi... nhưng  nếu mua trả góp nữa có được ko vậy...",
      "answer": "Chào anh,Anh vay bên Ngân hàng khác thì vẫn trả góp sản phẩm bình thường nha. Anh nên chọn Công ty tài chính ( Ngân hàng ) khác thì tỷ lệ duyệt hồ sơ sẽ cao hơn nhé. Anh hãy cung cấp tên Ngân hàng anh đã vay, thông tin về độ tuổi, giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.91812,
      "id": "18714267",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho m hỏi. Lúc trước m mua trả góp chiếc htc desire eye thời hạn còn 3 tháng nữa. Giờ m muốn mua trả góp con này thì có được k qtv.",
      "answer": "Chào anh,Anh hoàn toàn có thể tham gia trả góp thêm được nha anh. Tuy nhiên anh nên chọn tham gia công ty tài chính khác để tỷ lệ duyệt hồ sơ cao hơn nha anh. Không biết anh đang tham gia công ty nào ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.911692,
      "id": "17914571",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi tí mình muốn mua máy trả góp ở lào cai nhưng hiện tại thì mình đang làm ở quảng ninh thì có được đóng tiền trả góp ở quảng ninh ko",
      "answer": "Chào anh! Anh có thể trả góp tại bất cứ cửa hàng Thegioididong.com nào trên cả nước anh nhé. Nếu  anh cần hỗ trợ gì thêm, mong mình phản hồi để em hỗ trợ anh tốt hơn. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.895008,
      "id": "27722180",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi e có đặt 1chiếc iphone 6 mà giờ ko muốn mua nữa giờ hủy đơn ĐT Tổng đài nào ạk",
      "answer": "Dạ chào anh ,Mình vui lòng liên hệ tổng đài mua hàng 1800.1060 để được hỗ trợ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.872683,
      "id": "23344676",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mình đang trả góp 1 chiếc điệc thoại rồi giờ muốn trả góp thêm 1 cái nữa thì có được không ạ  nếu được thì lãi suất như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này nếu anh đang tham gia mua trả góp sản phẩm thì anh vẫn có thể tiếp tục mua trả góp với sản phẩm khác bình thường anh nhé. Anh có thể cho em xin thông tin công ty tài chính anh đang tham gia và sản phẩm anh quan tâm để em hỗ tư vấn giúp anh gói lãi suất và công ty tài chính phù hợp anh nha.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.854454,
      "id": "22845637",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e mua trả góp đt những giờ ko muốn dùng nữa trả lại có đc ko",
      "answer": "Chào anh! Anh vui lòng thanh lý hợp đồng trả góp thì bên em sẽ thu lại và anh sẽ chịu phí giữ máy anh nha. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.82412,
      "id": "28903033",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mua trả góp 7 thường trả gần hết rùi có mua được trả góp nữa ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện anh có thể mua trả góp tiếp sản phẩm không biết hiện anh đang góp với công ty tài chính nào để em hỗ trợ anh được cụ thể hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.809458,
      "id": "20323476",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình từng mua trả góp và trả xong 5-6 tháng gì đó rồi giờ muốn mua trả góp cái này thì có cần làm lại hồ sơ ko . Ở gò công có sp này ko",
      "answer": "Chào anh Triệu,Nếu anh góp xong thì anh có thể làm hồ sơ để góp tiếp ạ. Và sản phẩm hiện tại đang có hàng tại Gò Công anh nhé. Nếu quan tâm đến sản phẩm anh vui lòng để lại số điện thoại để được bên em liên hệ tư vấn và hỗ trợ tốt nhất. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.786554,
      "id": "17468382",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả trước 2tr5 có đc không ad.. trả góp như thế có được đặt hàng trước ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm đang có chương trình đặt hàng trước để nhận khuyến mãi đó ạ. Nếu như mình muốn góp anh có thể cho thông tin giấy tờ mình đang có như CMND   hộ khẩu   hóa đơn điện để em có thể tìm gói lãi suất phù hợp cho mình anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.773119,
      "id": "18518355",
      "field_search": "question",
      "question": "mình chưa mua máy nhưng muốn hạ  hệ điều hành iphone iso 9 được ko ?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc bên em không hỗ trợ hạ phiên bản hệ điều hành anh nhé. Nếu anh còn bất kỳ thắc mắc nào vui lòng để lại ở khung bình luận phía dưới, bên em sẽ hỗ trợ giải đáp trong thời gian sớm nhất ạ. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.738585,
      "id": "26716456",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua 2 cái nhưng ko đủ tiền mua trả góp được ko",
      "answer": "Chào anh ! Dạ anh có thể làm hồ sơ trả góp với 2 công ty tài chính khác nhau ạ. Anh vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ anh đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện (có thể thay bằng hóa đơn nước / cáp / internet) hoặc hợp đồng lao động   sao kê lương (3 tháng gần nhất), Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào, số tiền anh có thể trả trước và số tháng trả để em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.710754,
      "id": "19987085",
      "field_search": "question",
      "question": "chào tgdd bây giờ mình muốn mua iPhone 6 plus mà khách hàng trước đã sử dụng 2,3 tháng k dùng nữa đổi máy khác thì giờ còn bao nhiêu v",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể cung cấp cụ thể khu vực anh quan tâm để em kiểm tra còn hàng không anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.660625,
      "id": "30596956",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đã khắc phục tình trạng hết pin rồi mà dùng vẫn nhanh hết pin máy dùng còn hay nóng nữa mình mới mua được hơn 1 tháng giờ muốn đổi thì như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để bên em kiểm tra tình trạng cụ thể và có hướng hỗ trợ cho anh nha!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.620714,
      "id": "20192295",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua máy được 10 ngày giờ muốn trả máy thì mất bn % phí ạ ?",
      "answer": "Chào chị Nếu máy chị mua mới  tại Thegioididong.com và còn nguyên vẹn, trong thời gian bảo hành thì bên em hỗ trợ thu lại và chị sẽ mất 20% giá trị sản phẩm trong tháng đầu tiên chị nhé. Chị vui lòng cung cấp thêm giúp em thông tin về giá sản phẩm trên hóa đơn lúc chị mua, và ngày tháng mua sản phẩm để em tính giúp chị số tiền cụ thể hơn.  Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.60545,
      "id": "26563928",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi giờ mình muốn đặt Mua iphone 6 32gb, còn dư giảm ko",
      "answer": "Chào anh. Sản phẩm hiện áp dụng giảm 1,000,000 khi mua hàng online ( áp dụng đơn hàng đặt và nhận từ 11 - 15/4/2018 và không áp dụng cho trả góp 0%). Nếu anh quan tâm sản phẩm, anh có thể mua hàng online hoặc để lại số điện thoại, bên em sẽ tư vấn cho anh. Mong hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.568073,
      "id": "26353857",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đã thử cài đặt lại mạng rồi nhưng vẫn không được. Có phải do phần mềm máy không ạ. Em cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là tình trạng máy bạn đang dùng ra sao vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.547562,
      "id": "21804797",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi,mình có CMTND nhưng ko có bằng lái xe thì có đc mua trả góp không?",
      "answer": "Chào anh.Nếu không có bằng lái xe, anh có thể sử dụng hộ khẩu thay thế được đó ạ, không biết anh có thể bổ sung hộ khẩu không anh?Mong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.508059,
      "id": "25294109",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình đặt hàng thì bao giờ mới nhận được máy ạ ??",
      "answer": "Chào chị, Bây giờ chị đặt hàng thì chị Nhận hàng: Từ 19/02 (Mùng 4 Tết) ạ. Chị vào ô MUA NGAY màu đỏ làm theo hướng dẫn để đặt hàng với giá rẻ nhé. Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.483679,
      "id": "27461352",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đặt mua online hồi tối, giờ ra tgdđ khó chịu, bảo phải cọc thì hàng mới về, mà khi tối tổng đài xác nhận đơn thì bảo hàng có rồi, chỉ giữ cho 48 h. Bực cái thái độ, Xin AD xem lại xxxx528620",
      "answer": "Chào anh TrangBên em đã tiếp nhận thông tin của mình, và sẽ có nhân viên Thegioididong.com liên hệ với mình trong thời gian sớm nhất.  Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.47036,
      "id": "18294885",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua nhưng không biết hs của e có mua được không",
      "answer": "Chào chị Trang!Dạ chị có thể vui lòng cung cấp thông tin về độ tuổi và hồ sơ chị đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,.....) để em có thể hỗ trợ kiểm tra gói lãi suất tốt hơn cho chị nhé.  Mong sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.460175,
      "id": "29024489",
      "field_search": "question",
      "question": "Em vừa đặt mua trả gióp iphone 6 32G, hồ sơ online của em đã được 1 chị nhân viên hổ trợ gửi đi để xét duyệt online nhưng em muốn đến siêu thị và làm hồ sơ trực tiếp thì có được không ạ ?,Em vừa đặt mua trả gióp iphone 6 32G, hồ sơ online của em đã được 1 chị nhân viên hổ trợ gửi đi để xét duyệt online nhưng em muốn đến siêu thị và làm hồ sơ trực tiếp thì có được không ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể đến siêu thị Thegioididong.com rồi mình làm hồ sơ trực tiếp được chị nhé, chị yên tâm ạThân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.434109,
      "id": "18523978",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình không phải mua ở tgdd nhưng muốn mang qua dán keo , dán màn hình được không .",
      "answer": "Chào anh! Nếu máy anh không mua ở Thegioididong.com và anh muốn qua dán màn hình thì bên em luôn sẵn sàng chào đón và phục vụ anh ạ. Anh vui lòng ra siêu thị  Thegioididong.com gần nhất để nhân viên bên em phục vụ mình tốt nhất ạ. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.432835,
      "id": "19401645",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình vừa mua sam sung j7 prime giờ muốn đổi sang ip6 trả góp mình có sổ hộ khẩu+ cmt thì có được ko. Và mua j7 prime mình có được tặng phiếu mua hàng 500k thì khi mình đổi sang ip6 thì tính phí trả lại ntn bạn",
      "answer": "Chào anh ĐạtAnh mua máy mới tại Thegioididong.com còn thời hạn 12 tháng thì bên em có thu lại cho anh ạ. Anh bị trừ 20% giá máy trên hóa đơn, cho tháng đầu tiên các tháng tiếp theo mỗi tháng trừ thêm 5% ạ. Anh vui lòng đem máy và bộ sản phẩm chuẩn cùng quà khuyến mãi(nếu có) để nhân viên tính giá chính xác cho anh và hỗ trợ anh đổi sang mua trả góp iphone 6 nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.303072,
      "id": "17517818",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi e có cmt và bằng lái xe e muốn tham gia trả góp của homecredit muốn tham gia trả góp ip 6 32gb thì e phải làm hồ sơ xét duyệt trước khi đặt cọc không hay đến khi lấy máy mới làm hồ sơ xét duyệt ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này khi máy về mới xét duyệt ạ, hiện anh chỉ cần cọc trước 500.000đ, phiền anh liên hệ Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra và hỗ trợ nhé.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.228897,
      "id": "17530158",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn đặt con này màu trắng được không",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm này bên em chỉ nhập hàng về màu vàng đồng ạ, nếu mình có nhu cầu mua sản phẩm có thể để lại số điện thoại, bên em sẽ gọi lại tư vấn rõ hơn cho anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.2201,
      "id": "23332823",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là mình mua máy cũ ở tgdd giờ muốn đổi trả đc ko",
      "answer": "Chào anh Thành,Rất tiếc bên em không hỗ trợ thu lại máy đổi trả được mua tại Thegioididong.com ạ, chỉ thu lại trừ trường hợp máy có lỗi kĩ thuật trong tháng đầu tiên thôi ạ. Mong anh thông cảm ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.182285,
      "id": "21317691",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn mua trả góp vs hộ khẩu cmt nhưng mà anh mình có nợ xấu thì có mua đc ko nhỉ",
      "answer": "Chào chị !  Trường hợp này chị vẫn có thể mua trả góp bình thường chị nhé tuy nhiên chị nên chọn công ty tài chính khác công ty tài chính mà anh chị tham gia thì tỉ lệ duyệt sẽ cao hơn nhé.Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.15876,
      "id": "20921488",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua dt ip5s mình mua trả góp. Nhưng có tiền mặt rủi nhung lai lo muốn trả góp nữa. Như vậy có tính lãi trả trả góp lo add",
      "answer": "Chào anh,Nếu như anh có đủ tiền thì anh có thể thanh lý sớm hợp đồng hiện tại, không phải chịu lãi suất các tháng còn lại, nhưng sẽ chịu phí thanh lý sơm nha anh.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.15815,
      "id": "19486944",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp,có CM nhưng chưa đủ 18t vậy có được không ạ!",
      "answer": "Chào bạn Hiền,Rất tiếc là nếu bạn chưa đủ 20 tuổi thì chưa tham gia góp được nha bạn! Bạn nên nhờ người thân đủ 20-60 tuổi làm hồ sơ góp thay cho bạn nhé!Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.132807,
      "id": "29698573",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua ứng dụng TV Cast For Samsung bản Premium 49.000 đ trên Appstore nhưng không có thẻ Visa!! Mình có thể đến TGDĐ nhờ mua và cài giúp mình được không nhỉ?? Khi cài đặt trên Tài khoản Appstore của mình hay là tài khoản của TGDĐ vậy tại sao này có bản Update nữa!! Mình cám ơn",
      "answer": "Chào bạn, Dạ bạn buộc phải dùng thẻ VISA để mua ứng dụng này mới cài được , bên mình không hỗ trợ cài các ứng dụng có tính phí này ạ. Mong bạn thông cảm .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.089449,
      "id": "22467512",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có mua xe trả góp bên sài gòn hd giờ mình có thể mua trả góp điện thoại này với lãi suất 0% được ko ad",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh vẫn có thể mua trả góp 0% lãi suất iPhone 6 32GB với FE Credit hoặc Home Credit được ạ.Anh quan tâm sản phẩm vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.041622,
      "id": "30535054",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đã đặt lại máy nhiều lần nhưng nó vẩn cứ giật đơ cứng màn hình, ai có cách gì không?",
      "answer": "Chào anh , Tình trạng này anh có thể dành chút thời gian mang máy đến siêu thị thegioididong.com gần nhất để các nhân viên kỹ thuật trực tiếp cầm máy và kiểm tra cho anh nhé . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.989257,
      "id": "23362308",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có mua trả góp ip5s 12gb cách đây 4 tháng... giờ e muốn đổi lên ip6 thì có được k ạ... nếu được thì mình được trả góp tiếp tục không hay s ạ",
      "answer": "Chào chị Hậu,Trường hợp này chị có thể thông tin Iphone 5S 16GB chị mua trả góp là máy mới hay máy đổi trả ạ. Nếu là máy mới và mua có lãi xuất 0% không ạ, chị thông tin rõ hơn để em có thể hỗ trợ cho chị nhé.Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.977298,
      "id": "18456193",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang trả góp giờ mua trả góp nữa dk k",
      "answer": "Chào anh,Anh vẫn có thể tham gia trả góp được nữa tỷ lệ duyệt hồ sơ sẽ phụ thuộc vào công ty tài chính và để tỷ lệ duyệt hồ sơ cao hơn anh nên làm với công ty tài chính khác sẽ tốt hơn. Nếu được anh có thể cho em biết công ty tài chính anh đang góp cùng với tuổi và những giấy tờ mà anh có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,...) để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với anh nha.  Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.967815,
      "id": "26216185",
      "field_search": "question",
      "question": "Vân tay của mình giờ tự dưng không nhạy nữa, mình mua cũ ở tgdd còn bảo hành 4 tháng thì có được tgdd bảo hành không?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng thực hiện như sau : Khởi động lại máy > Vệ sinh lại cảm biến và ngón tay > Xóa và cài đặt lại dấu vân tay xem khắc phục được không nha bạn. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.955147,
      "id": "21600580",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua máy cũ ip6 32g có trả góp không có bảo hành ko vậy ??",
      "answer": "Chào anh,Dạ nếu mua sản phẩm ở siêu thị bên em thì chắc chắn 100% sản phẩm có bảo hành anh nhé, không biết anh chọn được sản phẩm chưa, nếu chưa được thì anh vui lòng cung cấp địa chỉ của anh (quận huyện, tỉnh thành) để bên em kiểm tra và sẽ hỗ trợ anh thông tin lại ngay nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.953337,
      "id": "22416297",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình mới mua được 4 ngày cắm phone ko nghe được gì ạ. Còn loa ngoài thì bình thường. Mình đã test thử các tai phone khác nữa, Âm lượng phone thì max mà vẫn ko nghe được.",
      "answer": "Chào chị Linh,Dạ trường hợp này có thể máy của chị máy lỗi kỹ thuật, phiền chị ghé siêu thị gần nhất nhân viên kiểm tra và hỗ trợ chị đổi qua máy mới nhé!Thông tin đến chị  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.944105,
      "id": "18709787",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi , o khu vúc minh dag ở hiện tại đã hết hàng nhưng có 1 khu vực khác trong tỉnh của mình vẫn còn hàng vậy mình vó được đặt hàng để chuyển về giúp mình được không ,mình mua trả góp",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com có hỗ trợ chuyển hàng iPhone 6 32GB về siêu thị gần anh đó ạ. Anh có thể Thông tin khu vực anh muốn mua hàng và Thông tin Số điện thoại để bên em hỗ trợ anh mua hàng anh nha.Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.934319,
      "id": "21454843",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này mua góp không  trả trước được không ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị muốn Iphone 6 32GB với mức trả trước 0đ, trả 1.798.000₫ / tháng và trả trong 6, lãi suất  2.25%  của công ty Fecredit. Để làm hồ sơ chị cần CMND ( bản gốc)   Hộ Khẩu ( bản gốc hoặc bản photo công cứng không quá 3 tháng.)   hóa đơn điện. Nếu đồng ý với gói trả góp được tư vấn thì chị vui lòng cho em xin số điện thoại để giúp chị làm hồ sơ trả góp online ạ. Thông tin tới chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.932295,
      "id": "29097898",
      "field_search": "question",
      "question": "quản trị viên ơi cho mình hỏi mình vừa thanh toán trả góp xong ,vậy mình có được mua tiếp một máy nữa được không ạ ( mua tra góp ạ )",
      "answer": "Chào anh, Dạ được anh nha, anh vẫn có thể tiếp tục góp tiếp máy khác ạ!Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.908103,
      "id": "17526250",
      "field_search": "question",
      "question": "Mà e có những thủ tục trên mà bh e ko có tiền cọc trc e có dc mua ko hay như nào ạ",
      "answer": "Chào anh Cường,Nếu anh không đặt cọc trước thì sẽ không được nhận khuyến mãi của đợt cọc và cũng như có thể sẽ mua máy với giá khác giá trong thời gian này đó ạ! Anh nên đặt cọc trước đi nhé! Chia sẻ cùng anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.902004,
      "id": "21192747",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới lấy trả góp dthoai iphone 6 32G bên bạn giờ được tặng 1 chiếc iphone 7 mình không muốn dùng nữa muốn trả lại  hoặc bán lại thì mất phí bao nhiêu ạ . mua khoảng 10 ngày giá 8.990.000",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này,  anh có thể đến siêu thị Thegioididong.com để hủy hợp đồng trả góp và chịu phí giữ máy khoảng 20% giá trị sản phẩm anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.892018,
      "id": "19891366",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua iphone đã qua sử dụng tại ttdd trả góp có đc ko",
      "answer": "Chào chị HồngIphone cũ có hỗ trợ trả góp ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin sản phẩm chị muốn mua, tỉnh/thành phố, quận/huyện, đường chị đang sinh sống để bên em kiểm tra xem còn hàng không ạ. Mong phản hồi từ chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.842256,
      "id": "22043825",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn reset đặt lại máy nhưng muốn các ứng dụng vẫn dc giữ nguyên thì có dc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.795835,
      "id": "22985176",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua a9 pro trả góp được 5 tháng rồi. Nhưng mình k muốn dùng nữa. Muốn đổi qua ip6 32g giá 8tr9 thủ tục như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh.Trường hợp này nếu anh trả góp khác gói 0% anh có thể đổi máy góp và mất phí là 40% giá trị ạ.Nếu anh góp gói 0% anh phải hủy hợp đồng góp bên em mới hỗ trợ anh đổi máy ạ.Anh vui lòng mang bộ sản phẩm chuẩn và quà tặng kèm nếu có ra siêu thị Thegioididong.com để có thông tin chính xác nhất ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.782485,
      "id": "30280295",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả góp đc 2 thág. Giờ muốn góp thêm cái nữa đc kh qtv",
      "answer": "Chào anhDạ vẫn hỗ trợ làm hồ sơ anh nha nhưng tỷ lệ duyệt sẽ phụ thuộc vào công ty tài chính ạ, anh có thể chọn công ty tài chính khác với công ty đang góp để có tỷ lệ duyệt cao hơn anh nhaThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.772105,
      "id": "30166079",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp máy iPhone 6 này thì phải trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anhDạ nếu anh có CMND (đủ 20-60 tuổi) , sổ hộ khẩu / bằng lái xe thì anh mới đủ điều kiện tham gia trả góp nha anh , anh có thể cung cấp cho em thông tin về số tiền trả trước ( từ 0-70% giá trị sản phẩm ) là bao nhiêu ,số tháng góp ( 6,8, 9 hoặc 12 tháng) và đã có những giấy tờ gì để bên em tư vấn gói trả góp phù hợp được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.764906,
      "id": "30479200",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi cho mình hỏi... Bà gì mình mua tủ đông trả góp khoản nữa tháng nay không biết có thể mua điện thoại góp được nữa  không  ??",
      "answer": "Chào anhDạ vẫn hỗ trợ làm hồ sơ anh nha nhưng tỷ lệ duyệt sẽ phụ thuộc vào công ty tài chính ạ, anh có thể chọn công ty tài chính khác với công ty đang góp để có tỷ lệ duyệt cao hơn anh nhaThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.763198,
      "id": "27187098",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp nhưng chỉ có giấy chứng minh nhân dân, có được ko ạ tại mình đi làm xa nhà mình muốn trả góp trước 50 phần trăm",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc với mỗi CMND bản gốc (không quá 15 năm kể từ ngày cấp) mình chưa thể mua trả góp, vui lòng bổ sung thêm sổ hộ khẩu(có tên mình) hoặc bằng lái xe(bản gốc) ạThân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.762751,
      "id": "27979669",
      "field_search": "question",
      "question": "Trước đây nợ xấu bên FE nhưng đã tất toán hết liệu bây giờ có được trả góp không QTV?",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này thì anh có thể liên hệ với công ty tài chính FeCredit để có thông tin chính xác nhé. Hoặc anh có thể tham khảo góp với công ty tài chính khác như HomeCredit ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.723599,
      "id": "22630166",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV. Máy mình đang chạy IOS 9.3.1 và hiện tại đã có IOS 11.0.3 ở phần cài đặt nhưng chưa tải về. Giờ mình muốn lên IOS 10.3.2 hoặc 10.3.3 có được không. Và cách tải về như thế nào, mong QTV chỉ giáo Mình dùng ip6 plus",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại nếu nâng cấp thì máy sẽ lên thẳng iOS 11.0.3. Không nâng được iOS 10.3.3 hay 10.3.2 bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.714912,
      "id": "20087402",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua ip6 này mà trả trước 0đ bên mình còn có dvu đấy nữa k ạ?",
      "answer": "Chào chị !  Hiện sản phẩm vẫn còn hỗ trợ gói trả trước 0đ của FECREDIT chị nha.  Điều kiện cần là chị đã đủ 20 tuổi, có giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu - Hoá đơn điện. Nếu được chị có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ chị làm hồ sơ giúp chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.695391,
      "id": "22737602",
      "field_search": "question",
      "question": "Admin cho hỏi.mình đã mua trả góp 1 ip6 32gb ở homecredit .vậy bây giờ mình muốn mua trả góp tiếp 1 ip6 nữ. Liệu có được k ạ. Sdt của mình xxxx704122",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh đang góp bên HomeCredit rồi thì bây giờ có thể chọn góp với FeCredit nha. Anh có thể thông tin gói lãi suất muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp) và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.656134,
      "id": "22184046",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào Ad. Cho mình hỏi bây giờ mình muốn mua trả góp 0đ với sp này thì có được ko nhỉ? Hiện tại về giấy tờ pháp lý thì mình đủ điều kiện. Vấn đề là hiện tại tiền mặt mình ko có nên mình muốn được trao đổi thông tin trả góp 0đ. Mong nhận được phản hồi từ Ad.",
      "answer": "Chào anh.Với sản phẩm  iPhone 6 32GB  hiện có công ty tài chính hỗ trợ anh mua trả góp trả trước 0đ anh nhé, anh có thể tham khảo gói lãi suất 2,2% của công ty tài chính FE Credit , trả trước 0đ và góp mỗi tháng khoảng 1.798.000₫ trong 6 tháng, giấy tờ yêu cầu là CMND, Hộ khẩu và hóa đơn điện ạ, nếu anh quan tâm đến gói lãi suất này anh vui lòng cho em xin số điện thoại bên em sẽ tư vấn cụ thể và làm hồ sơ online giúp anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.63175,
      "id": "28044491",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình đã đăng ký số điện thoại mua trả góp Ben bạn. Vậy giờ mình muốn thay đổi thog Tin có dược ko ạ",
      "answer": "Chào chị ! Dạ chị vui lòng liên hệ tổng đài bên em qua số 1800.1060 để được hỗ trợ thông tin chính xác nha chị.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.63159,
      "id": "23909264",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi... mua trả góp 50% mà ko có CMT thì có được không vậy.....",
      "answer": "Chào anh,Nếu không có CMND thì anh chưa trả góp được, anh bổ sung thêm thẻ căn cước được không ạ?Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.626617,
      "id": "21705556",
      "field_search": "question",
      "question": "e mua máy iphone 6 32g trả góp trong 6 tháng e đã trả được 2 tháng bây giờ e muốn thanh toán 4 tháng còn lại luôn và trả máy nhận lại tiền được ko ạ",
      "answer": "Chào anh Ngọc,Nếu sản phẩm anh mua mới tại Thegioididong.com, còn trong thời gian bảo hành và không mắc lỗi kỹ thuật thì bên em sẽ hỗ trợ đổi trả lại. Trường hợp trên thì anh có thể làm hồ sơ thanh lý hợp đồng trả hết số còn lại sau đó trả lại máy anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.62122,
      "id": "27109959",
      "field_search": "question",
      "question": "em mua đc 2 tuần e đã đổi 3 máy iphone 6 32gb, hiện giờ máy em tăng độ sáng cực đại để trong điều kiện tối, thì có 3 vệt sáng bên cạnh viền, còn thời gian đổi trả thì có đổi được nữa không ạ",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi vì để chờ anh chờ lâu,Nếu lỗi đó là lỗi do nhà sản xuất thì bên em sẽ 1 đổi 1 trong tháng đầu tiên cho anh ạ, anh vui lòng mang máy đến siêu thị để bên em kiểm tra máy giúp anh nhé !!Chia sẽ cùng anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.614221,
      "id": "17678498",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu k cọc trước thì giá sẽ khác phải k ạ",
      "answer": "Chào chị Tiên,Dạ với trường hợp này thì không đâu chị nha, nếu mình không đặt cọc trước thì sẽ không nhận được các khuyến mãi trong chương trình thôi chị nhé.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.608719,
      "id": "30131829",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em đang ở ios 10 bây giờ đã ra ios 12 rồi nhưng em muốn nâng cấp lên ios11 thôi được không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ hiện chị cập nhật ở trên máy thì sẽ lên iOS 12 cao nhất, nên sẽ không cập nhật được iOS 11 chị nha. Chia sẻ cùng chị!",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}